你地點解咁鐘意白種人和英國.

我就住係英國啦.呢個地方唔係好意.我唔知點解你地咁鐘意英國同白種人.係咪未黎過英國.

咁你又唔走？

香港人覺得係祖國

崇洋派

邊到國家就算中東都好

好多人都對外國人特別有興趣

讀完書即刻返港.

呢度英國人完全唔當香港人係英國人.

冇話好鍾意，不過點都好過支那咁解

一向

Eg你鐘意日本 人地都唔一定鐘意你地

我都係鐘意中國大陸多d.

咁你咪死撚返支那啦 講閪咩
掉返轉都唔知你做乜鳩咁鐘意支那

你係黃種人，就算係英國出生長大，佢地都唔會當你係真英國人。係嗰邊搵食，發展有限。係英國讀書，如果拎埋英籍再回流番亞州搵食就無錯喇。

唔好話崇洋 崇優ok?
英國有好多值得學習既地方

因為未見過英國白種人係：

有一種奇怪嘅現象就係通常唔識英文 唔會同鬼佬接觸嘅人好鍾意白人， 反而好多abc唔會特別鍾意白人， 當然有一部分 完全唔介意種族膚色

讀乜撚野番書？即刻返大陸啦

華人賤種

請善用起底功能

依家全球化，多咗啲亞洲人接觸歐美文化，反之亦然，歐美都開始接受亞洲文化，多咗人了解歐美唔代表多咗人鐘意歐美，正所謂「知已知彼百戰百勝」，只係了解人哋歐美既長處，取長補短，唔通你想好似清朝咁閉關鎖國，排外同唔肯接受外來事物咩

每次睇到連登班人咁崇洋又大英祖國又盛，真係好奇外國人睇到會點睇

樓主畀人屌到屎眼鬆哂然後改名